成班垃圾,人地偷食關你撚事

萄葡人地有女屌

似係你最葡萄喎

樓主冇女屌
串連登仔冇女屌